[文宣] 我想寫一篇英文文章交上去英美各大媒體

有冇巴絲英文好嘅一齊寫？

Push

人開始多時我開tg group

英文麻麻嘅都可以比啲idea

要再搞眾籌，麻煩幫到手嘅入黎

主要寫返打盲眼，示威者有內鬼，北角fucking幫，支那嚇港人，人權已逝去

麻煩多啲巴絲入一入黎

仲有關於室內用tg

要人

Push 眾籌

求下你地幫下手

@amnesty @amnestyhk @abcnews @abcnetwork @bbcnews @bbc @cbsnews @cnn @cnnpolitics @fox @foxnews @humanrightscampaign @humanrightswatch @latimes @nbcnews @nytimes @realdonaldtrump @reuters @theroyalfamily @time @whitehouse @wsj

或者推其他po 啦 麻煩哂巴打